全部同我剪回鄉卡 上twitter推 #CutTravelPermit #BoycottChina

剪9左張衰仔證 心情舒暢
被嫖妓？不了

推上Twitter 一齊 #CutTravelPermit #BoycottChina

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

sorry,冇

射落海唔撚益共產黨

冇卡 點cut呀

你今日先剪太遲啦